【召集】所有住近學校嘅巴絲打聽朝係學校早會時大叫

眾所鳩知聽日再黎大三罷
今日有做得唔完美嘅地方，可以改善
好多中學生，甚至小學生需要我地去支援罷課
我地依加每晚十點大叫越叫越好，我覺得可以將時間搬去朝早（可能八點左右？）
如果住近學校嘅居民大叫光復香港，唔知學校有冇學生覆呢
大家覺得點？

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

支持香港警察

講笑咋

九月三 大三罷

呐喊抗爭

林奠師妹咁樣跪

皇仁學生full gear返去

孫中山都full gear喎

721 831